香港重光日: 抗疫成功，香港已贏，政府回應訴求！

香港人一直爭取左幾個月既全民帶口眾，相信不日內會成功，點解大家要屌政府？我睇唔透。
大家一直話政府唔聽民意，家下聽，仲做埋你地又唔鍾意，咁你地想點？

正經mode:
屌哂你地班撚樣個老母，2019年一句政府說話都唔信，一到2020就乜撚都信哂？確診數字又信，19專家意見又信，咁上年點解唔信政府呀屌？咁撚驚個病就工都咪撚返，閉關到個病好返。

林鄭搞左成年都搞唔掂既野，一個病贏返哂有突呀，晚晚笑到訓唔著啦屌。班議員呢？見到政府玩瘟疫政治仲搞初選，仲要傾唔掂數。有無理過市民呀，有無帶領人民走出恐懼呀？無仲要幫個政府增加市民恐懼，拆呢樣封個樣。抗爭派？似保皇黨多d啵。

今日佢再禁午市，之後個病都會爆，之後禁足，個病再爆，你香港人要出街？比dna我咪比個健康碼你出街。之後高官要器官咪話你有病，拉你返去。

香港人一直咁驚唔用腦思考就永遠都唔會贏，即使重光左，都只會比第二個獨裁者控制。

政府好野